民陣話今日170萬人！！！

齊來競猜毅進仔用毅進制數到幾多

應該15萬左右

十連推

一

應該得幾千

二

三

四

五

應該17個

六

有好多係放棄咗去維園
加埋肯定遠超於1,700,000

1700左右啦

毅進制= 33萬

佢哋點都解釋唔到點解計出嚟少過尋日

七

八

十萬

九

5000人

其實唔止 有散水撚叫人唔好入維園

十

我睇一睇,冇宣佈嘅?

好多人冇過維園架，塞住咗，轉咗去灣仔方向。
嗰度目測都有幾十萬，可能唔止

個人主觀感覺個勢頭唔及200萬
但超越6月9日就一定

我覺得得3萬

民陣數到喺維園嘅就有170萬

屌 我都聽到

各位仲喺現場嘅手足撤喇

今日係和理非主場，大家小心有鬼

350萬加6！！！

好多人都入唔到㗎

最高峰有10萬人

今日誇張過 616 喎

應該有500萬

1.70萬
應該

以家7月,
佢地應該會數到幾千萬

應該3百幾

好猛

民陣訪問 話香港人素質

Posh

屌，添馬公園都47萬，今日點都有500萬

According to 毅進formula ,
It should be 38k around

8萬

380

報細數?!

agger
之前都冇係鐵站內都塞咁耐

Ching

未計中環到銅鑼灣！！！

6~7個fd天后出站 迫左太耐冇入到維園
我覺得應該過2百萬

我都覺得接近200萬 無可能得170萬咁小

BBC 報10萬

因為冇得插隊
同時有人出入搞到有錯覺？
利申：好早入去企硬地足球場嗰批

民陣都咁講

+6

素你老母，質你臭閪嫂

屌你，係170萬+6人

你同民陣講

28萬

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

邊有可能咁少啊
上次200萬都冇開告士打
（其實記唔到街名。求fc）

試下用300萬轉

全港一齊反

今日肯定唔止170萬人

屋企要人

唔止170萬啦
民陣好保守

1.7百萬